{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H121047",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "제일제면소 광화문점"
    },
    "text": "チェイル製麺所光化門店 (제일제면소 광화문점)\\n\nソウル鍾路区新門路1街25ジョンウビル2階\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 60席 , 正統派方式で作った麺料理一杯の感動、ただ「第一製麺所」でしか感じられない特別さです。 麺は昔から家の中の慶事がある時に長い麺のように長生きするようにという意味で、お客様にもてなしてきた伝統的で情感あふれるメニューです。 昔、町内に1つずつあった「製麺所」の記憶を思い浮かべることができるよう、第一麺所はうどん麺、そうめん、そば麺、米麺などの様々な料理を丹念に一杯に盛り込み、思い出と郷愁を呼び起こす「心を動かす味」をお届けすることをモットーとしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル鍾路区新門路1街25ジョンウビル2階にあります。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店の席の数は何席ありますか？",
            "answer": "60席あります。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店ではどのような麺料理が提供されていますか？",
            "answer": "正統派方式で作った麺料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店の麺料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "第一製麺所でしか感じられない特別さがあります。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店の麺はどのような意味がありますか？",
            "answer": "昔から家の中の慶事がある時に長生きするようにという意味があります。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店は過去の製麺所の雰囲気を思い浮かべることができるようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "はい、第一麺所は様々な料理を丹念に一杯に盛り込み、思い出と郷愁を呼び起こす「心を動かす味」を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店ではどんな料理がありますか？",
            "answer": "うどん麺、そうめん、そば麺、米麺などの様々な料理があります。"
        },
        {
            "question": "チェイル製麺所光化門店の料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "正統派方式で作られています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 393
    }
}